{
  "Current Theme: Loading...": "目前主題：載入中...",
  "Manual Theme Control": "手動主題控制",
  "Switch to Day": "切換到白天",
  "Switch to Night": "切換到夜晚",
  "Theme Selection": "主題選擇",
  "Day Theme": "白天主題",
  "Select day theme...": "選擇白天主題...",
  "Night Theme": "夜晚主題",
  "Select night theme...": "選擇夜晚主題...",
  "Preview Day": "白天預覽",
  "Preview Night": "夜晚預覽",
  "Auto-Switch Settings": "自動切換設定",
  "Enable automatic theme switching": "啟用自動主題切換",
  "Today's Schedule": "今日日程",
  "Switch Times": "切換時間",
  "Day Start": "白天開始",
  "Night Start": "夜晚開始",
  "Save Settings": "儲存設定",
  "Invalid time format": "無效的時間格式",
  "Time is required": "時間是必要的",
  "Use format HH:MM (24-hour)": "使用格式 HH:MM（24 小時制）",
  "Hours must be 0-23": "小時必須在 0-23 之間",
  "Minutes must be 0-59": "分鐘必須在 0-59 之間",
  "Please fix time format errors before saving": "請在儲存前修復時間格式錯誤",
  "Day and night times cannot be the same": "白天和夜晚時間不能相同",
  "Day start time must be earlier than night start time": "白天開始時間必須早於夜晚開始時間",
  "Settings saved!": "設定已儲存！",
  "Settings saved with GPS times!": "設定已儲存，包含 GPS 時間！",
  "Day theme applied. Automatic theme switching disabled.": "已套用白天主題。自動主題切換已停用。",
  "Night theme applied. Automatic theme switching disabled.": "已套用夜晚主題。自動主題切換已停用。",
  "Current Theme: {0}": "目前主題：{0}",
  "Time Source": "時間來源",
  "Manual time input": "手動輸入時間",
  "Use GPS coordinates (automatic)": "使用 GPS 座標（自動）",
  "Use cron expressions": "使用 cron 表達式",
  "Quick Select City": "快速選擇城市",
  "Select a city...": "選擇城市...",
  "GPS Coordinates": "GPS 座標",
  "Latitude": "緯度",
  "Longitude": "經度",
  "Cron Expressions": "Cron 表達式",
  "Day Cron": "白天 Cron",
  "Night Cron": "夜晚 Cron",
  "Use standard 5-field cron syntax, e.g., 0 6 * * *": "使用標準的 5 欄位 cron 語法，例如 0 6 * * *",
  "Invalid cron expression": "無效的 cron 表達式",
  "Cron expression is required": "必須填寫 cron 表達式",
  "Cron expression syntax is invalid": "cron 表達式語法無效",
  "Please fix cron expression errors before saving": "請在儲存前修復 cron 表達式錯誤"
}